# Has Coffee

O Has Coffee visa aproximar as pessoas, estimulando compartilhar e servir uns aos outros dentro da faculdade. Sempre que houver um café pronto, todos que desejarem tomar serão notificados.